非地球人一定勁過人類？

當非地球人=我地講開嘅外星人
既然都無乜人見過佢地，點解我地已經假設左外星人係智慧生物，勁過人類？

P.s 咁啱見到隔黎麥田圈post忽發奇想

佢入到黎你去唔去到佢地度？

可能佢黎到只係咁啱有呢個技能，好似雀仔識飛咁

我有ff過可能有一日我地去到某星球，然後發現個度d居民仲過緊原始生活

外星人又唔係得一種 有啲勁啲 有啲渣啲

蟲族？

識鍊金術又話你知咩？

有套卡通講過呢樣野

淨係呢個技能都已經叻過地球人

琴日我同我個外星朋友傾計
我問佢地外星情況係點
佢話佢個星球d人都入曬快樂機器, 由吊鹽水提供養份

呢種算唔算勁 ?

我直頭覺得我地地球人,唔係地球本身所誕生出黎

唔一定

IQ題：地球人send訊號去一萬光年既某星座，咁啱果度有外星人，科技勁地球好多，於是外星人send堆光速戰艦去侵略地球，但係結果全軍覆沒，點解？

因為用一萬年飛到地球果陣，地球科技已經進步左N倍。